蘋果公司已經取消了這款手錶在屏幕上感應深度按壓的功能，這一功能在以前的所有型號上都被稱為3D觸摸。蘋果手錶系列6第一印象：有彈性的外觀很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|財富
儘管如此，在8月中旬，舊金山灣地區發生了11000次雷擊的閃電風暴，367次新的火災引發了火災，Cal Fire的部門負責人Jeremy Rahn在一份新聞稿中說。從外層空間可以看到西海岸野火煙霧|瑪麗亞·保拉·魯比亞諾a.| 2020年9月16日|科普
在Android或iOS上導航手機並長按主屏幕上的任何應用程序圖標將顯示一些有用的省時快捷方式。比現在更快地使用手機| David Nield | 2020年9月16日|科普
截至發稿時，以下是日曆上一些LGBTQ節目的指南。秋天的電視季帶來了一些奇怪的節目|布賴恩·T·卡尼| 2020年9月16日|華盛頓刀刃
據《聯合論壇報》報道，在週五的新聞發佈會上，議員託德·格洛里亞敦促紐約市調查發生的事情，並敦促NBC 7對自己的努力保持透明，以瞭解自己是如何受騙的。晨報：Oceanside重新啟動頂級警察搜索|聖地亞哥之聲| 2020年9月14日|聖地亞哥之聲
看似新聞自由的柬埔寨也是外國記者的避風港。柬埔寨的煙霧與鏡子民主|大衛·沙夫特爾| 2015年1月9日|每日野獸
可悲的是，美國媒體在審查自己時似乎並不需要任何外部幫助。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
這一次，西方媒體重複這一絕對是最大的錯誤，這將是最大的錯誤。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
但我想說的最重要的一點是關於媒體現在做什麼。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
最後，這就是我們的大多數政治媒體容易上當受騙的人，他們會對前兩種人中的任何一種感到驚訝。今天的共和黨：對種族主義的迎合還很酷嗎|Michael Tomasky | 2015年1月7日|每日野獸
如果“Y”型海灘陣地發揮優勢，他們可能會切斷半島坡腳的敵軍。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
“我們要去歐洲旅館，如果你按一下的話。”馬車在粗糙的路面上慢跑著離開了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
他應該為他的部下感到驕傲，為他們今天在他號召他們擊退敵人時的表現感到驕傲。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
他將在書付印前支付三分之一的金額，餘額將在合理時間內支付。宅基地主人奧斯卡·米切奧
在這裡，斯洛庫姆先生停下來擦了擦眼鏡，妻子抓住機會追問。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的